---
ROCK_attributes:
  -
    groupID: 1
    tid: 26
    year: 2021
    month: 03
---

Hogy lehet az,hogy Ő nem cukorbeteg 230 kg-an..én 98 kg--an az vagyok...és egy ismerősöm 65 kg-san is azok vagyunk..😏🙄
---<<post_delimiter>>---
Ki ez ?
18 éve vagyok 1-es típusú, 58 kg vagyok jelenleg, van egy lassan 2 éves kisfiam is.. Szerintem azért mert cukorbeteg valaki, nem feltétel hogy kövér legyen, Ahogy nem minden kövér ember lesz cukorbeteg sem.. 🤷‍♀
Erre multheten én is gondoltam.. Mikor láttam a tvbe
Én is 68 kilósan lettem 1,5 éve cukros....Szóval, én is csodálkozom, hogy ő hogy nem lett cukros.
Ez jo kérdés amugy
Nem tudni, hogy cukorbeteg-e vagy sem a fotón látható nő !
Nem hiszem,hogy nincs cukra!
Biztosan állíthatom, hogy az. Egyszerűen a II. típusú cukorbetegség arányosan nő az elhízással. Előbb kipurcan a vese, a máj,megnő a vérzsírszint, eldugulnak az erek, metabilikus szindróma alakul ki, majd a hasnyálmirigy is apranként felmondja a szolgálatot. Nem bírja a terhelést, és a szervezet ekkor már nem tudja támogatni azt, mivel sokszervi probléma jön létre. Fiatalon nem latható a vérképen sem, pár év, kb. 5-6 után biztosan kialakul. Lehet, hogy terhelésre jön elő. Sajnos addigra minden megsínyli. A pajzsmirigy, a szív, a limphotikus keringési rendszer, gyakori a gombásodás, és lassan alakulnak a fekélyek is.  Ezért kell megelőzni, de kezelni mindenképp.  Ugye milyen szépen leírtam?  Hát én is 150 kg vagyok, már csak tudom.  A körzeti felhívta a figyelmemet, hogy koporsószög minden meg nem válogatott falat. Kb. 5 év és megyek aludni.
Én 64 kiló és ezek előtt 60 kg voltam és mégis az vagyok
media2.giphy.commedia2.giphy.com
Rossz lapot húztunk!
Én nem tudom, ki ő, és nem szeretek ítélkezni sem... de! ha valaki 230 kiló, akkor ő jóideje szarik az egészségére, nem érdekli, hogy tönkre teszi magát. nyilván nem fog azon aggódni sem, hogy magas-e a cukra, vagy cukorbeteg-e... Ha valaki egészséges akar lenni, az nem követi el azt a súlyos hibát, hogy 200 kilósra hízlalja magát. Valószínűleg vannak cukorgondjai, csak nem tud róla, vagy ha még nincsenek, majd lesznek!
Akkora mája van , semmi  gondja.
Tessék elhinni hogy nem cserélne vele. Ezek az emberek 30 valahány évesek és azt modnja nekik a doktor hogy kb még 5 évük van hátra ha azonnal nem kezdenek lefogyni. Még nem látott ugye 250  kg os 80 éves embert? Miért is nem mert 40 éves koruk előtt mind meghalnak.
